不如唔好再叫popo做黑警

要叫就叫佢地做戰犯！佢地做嘅每一樣陰質野已經唔係黑警呢兩個字可以形容。 同我叫一次：戰犯！戰犯！戰犯！